【理大之戰結論】輸了戰役贏了戰爭

黑警今次好醒目 圍攻理大可以話係「攻敵必所救」 亦即係揸住我地春袋 但呢幾百個補捕手足就換嚟左民主與人權法案快速通過 可以話係輸左戰役 贏左戰爭

想當日 毛澤東比蔣介石窮追猛打 搞到要二萬五千里長征 但只係捉緊日軍侵華既時機 偷偷壯大自己 最後反敗為勝

由今次理大之戰可見 我地愈慘烈 就會有愈多國際支持 所以示弱係我地最大武器 所以發夢時 最大既戰略目標係要做到警察打壓和平示威既畫面 勇武手足以引戰為本 一接觸到敵軍就散 唔好戀戰 前線武裝都應輕裝上陣 有足夠裝備保護自己就可以 要做到畫面最震撼 但傷亡最小